【陽光限定】周末熱爆最高33℃ 下周落足七日雨

陽光天氣周末限定，天文台表示，高空反氣旋會在明日繼續為華南沿岸帶來普遍晴朗及酷熱的天氣，預測周末期間部分時間有陽光及酷熱，局部地區有驟雨，明日最高33℃。

天文台表示，現時位於華中的一道低壓槽會在未來兩三日逐漸移向華南沿岸地區，下週華南天氣不穩定，間中有大驟雨及狂風雷暴，預測下周連續七日多雲，有驟雨及狂風雷暴，雨勢有時頗大，氣溫介乎26℃至30℃。

好想射撚哂入條女個子宮到